藍絲影相老 喺文化中心大堂有展覽

藍絲影相老 喺文化中心大堂有展覽

如果你唔鍾意藍絲，又點解要喺度開post幫佢promote

即係同走去saveHK幫手俾嬲留comment一樣推高佢曝光率同一道理

好多人睇

如果有嘢違例就大家幫手舉報